請問有冇人知烈士個名?

如題。我哋至少要記住佢句名。

*個名
手殘對唔住

推

之前有個巴打話要做死士，會唔會係個個